美斯個人能力盡表現，帶領巴塞羅拿進佔西甲第十四位！

十四位！好勁呀！

講到美斯好似好想踢咁

咁上年囉

推一個

今年唔撚駛浪費時間開呢啲post啦

全世界都知佢唔想踢，你仲仆出嚟想攞彩咪盞做on9仔

明知有伏仲仆去中